有無人可以燒D野比我?

好人有好報

燒雞翼

收唔到

地址都唔比點燒？

冇名
冇時辰八字
冇死亡時間
點燒啊屌你

有心

淨係記得連登, 有心

燒呢架黃金冥牛俾你，光速起步直落十八層，牛頭馬面閰王見到都扯旗

我燒烤緊呀

好靚

樓主加油